想問下ANA一般退錢要幾耐

一個月內會唔會收到

幾日就有